如果自己女朋友有比佢EX奶過閪

咁我幫佢奶，算唔算間接同佢EX打車輪呢？

算，順便含埋添撚

你哋可摸耳接受到佢個閪比過幾個男仔奶過呢

咁如果佢幫返我含，咁即係佢間接同我啲前度奶閪同打車輪囉

Is

你咁撚柒煩架 大撚把人屙完尿唔洗手走去開門啦 你掂度門已經間接摸緊人碌鳩啦 驚咪唔好出街囉

我諗吓諗吓，實在太刺激啦

咁你唔會用口去開門丫嘛

咁佢前度插過其他女，係咪即係變相你都插過？

即係你同佢EX含同吞精咁

其實你可以調轉諗
你碌鳩比好多人摸過自豪d 咁講

係喎，咁又好似賺咗喎

仲食埋佢EX D精同鳩屎
好撚gay

咁我又覺得未去到呑精咁戲嚴重，齋含姐

佢夠錫過你女朋友 咁計你都同佢打咗

可能佢前度同你女友拍拖前係基，基果陣屌過其他基佬屎忽，你都有屌過男人屎忽

叫奶茶變鴛鴦
益你啦

你女朋友喺佢老母個閪生出黎 你摸你女朋友係咪等如間接摷佢老母閪？

咁講法，我咪等同幫佢EX含，同埋幫佢個EX啲EX奶埋閪囉

個閪有冇洗
洗完咪冇事囉

咁又係，仲脷撘脷添

如果朝早同佢EX分手，下午同左我一齊呢？

咁又好似唔錯喎

我要鮮奶得啦

咁你做咩同佢一齊

一係咁問 個公廁5分鐘前有個阿叔痾過屎
你會唔會唔痾？